有冇人影過專業portrait相？

隨手Google下見d sample好似MK地產經紀咁，有冇人影過可以分享下？

分享啲咩？

分享下邊間鋪影得好或者有伏